得四五千如何投資好？

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張武漢直通車飛，就400蚊，再去藥房買3000蚊口罩，同佢講大量買打個折，應該買到50盒以上，要買鬼佬同日本佬做的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上武漢你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱武獨歌，90分鐘唱500次，同佢講要唱歌鼓勵武獨。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣口罩好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比隻買番黎既日本口罩佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎國產，暴發戶又媚外，你d架仔同鬼佬口罩勁好賣。d口罩唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將d武獨歌唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張香港船飛坐去長州，用現金收購就黎執既廠，再請人造外科口罩當N95賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有3M牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野研發到解藥，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比武漢醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持武獨同開放醫院，等武漢政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等回暖。你最後需要既係一個機會，天氣回暖D病毒就會冇哂，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比武漢傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做武漢總統。

做總統後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵林鄭，佢係港共前朝唯一未死既特首，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾香港當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

武漢總統？

新潮文
冇萬里
頭香┗( ´・∧・｀)┛

講緊呢個？

拉

暴徒亂拉你又亂拉牙

lm

會唔會一落車就感染，next day die埋

時勢造英雄啊ching

47+4係51蚊，邊度嚟52蚊比林鄭

拉 block